Gaussian elimination既formal 格式係點？

我都唔記得 係matrix 嚟嘅

augmented matrix?

大部分 linear algebra textbook 都有寫

其實我只係想知應該點寫= =

[a b c] 定係 [a b | c]

同埋[a b | c] -> [...] 定係 [a b | c] => [...]

又洗唔洗寫理由咁

因為我見好多唔同寫法==

應該 -> 啱啲，=>解implies

|唔|應該無乜所謂

兩隻都得
中學textbook教呢隻: [a b | c] -> [...]

咁洗唔洗寫埋理由？

然後有d人就會寫R3->... 又有人寫... ->R3

睇下market scheme